住流浮山嘅同我入嚟

荒野

你係咪可以日日食蠔食魚

人在野咁呀

有冇刀手練武

二百刀手？

見唔見到啲刀手係咪開緊蠔